En er zijn andere omstandigheden die ik niet vrij ben - wat het niet de moeite waard is om te doen betrekking hebben; maar zijn leugens over de hele familie Pemberley zijn eindeloos.
Van wat hij zei over Miss Darcy Ik was grondig voorbereid om een ​​trotse, gereserveerd, onaangenaam meisje.
Toch wist hij zelf het tegendeel.
Hij moet weten dat ze net zo vriendelijk en onbelangrijk was als we hebben gevonden haar."
"Maar weet Lydia hier niets van?
